# README #

Qui dovrei scrivere qualcosa, vedro di farlo successivamente

### What is this repository for? ###

* Contiene una serie di yaml file utili per il deployment daybyday in remoto

### How do I get set up? ###

* Butti il file nel progetto rinominandolo bitbucket-pipeline.yml 
* Configuri le variabili

### Who do I talk to? ###

* stefano@entalpia.xyz
